點樣趕走籃球場打板球既蝻 ?

如圖
啲仆街蝻工細路好撚鍾意喺籃球場打板球

原本個場都有啲家長帶小朋友嚟打親子籃球
我同啲家長都試過開聲趕啲蝻走
不過啲蝻冇理到
最後班家長驚個波打中個細路就走左 (個波雖然細，但打中皮膚會好撚痛，中過就知)

報唔報得警 ?

拿. 板球都要有個波先打得成, 佢地一打遠個波你就偷偷地....

報警搞掂

一個籃球扔落去囉
利申淆底

我地南亞人做錯咩要俾你地迫害

報警 話佢打中人

你哋臭

人地蝻做運動有益過你地玩玩具啦

南亞人都係人
你咪轉場打law,香港咁多籃球場
俾d質素包容下啦港豬

香港人連個球場都失守，仲話港獨

向康文署投訴得唔得

球場一早劃分只可進行咩球類活動

當蝻板球咁打就OK

你夠我地打?

試過同fd大聲屌7佢地 比佢地拎住塊板追住打 走都走唔切呀！

尚德？

唔好諗住惹我地南亞人

斜恩呢...

有次同班fd想踢波 見到佢地打左好耐 佢地又唔敢趕佢地走

我就單拖行前屌鳩佢地 最後佢地真係走左

但我比人打到爆曬江 入左院 警車黎吓走佢地